有冇人知呢種充電頭邊度有得配？

呢支電髮鏟用左兩次 就整唔見左條充電線同火牛 想知邊度有得配翻

打上佢地服務中心訂或者

我屋企有

賣比我

你巴定絲先

巴係咪有平

絲就考慮下
巴就唸都唔洗唸

屌你

話你知啦 淘寶有得買

深水埗？

其實咩類型嘅舖頭會有賣呢啲?